爭人錢唔還，仲要抹黑我？各位巴絲打幫幫手，見到佢PN我，麻煩晒

麻煩PM我，嬲到打錯字

啲錢係靠我本事騙番嚟 你憑咩要攞番我應得既錢

62105028